美國國務院亦都出咗聲明屌柒柒婆

We are concerned by the arrest of prominent Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai and two other longtime advocates for civil liberties and democracy in Hong Kong. We expect Hong Kong authorities not to use law enforcement selectively for political purposes, and to handle cases fairly and transparently in a manner that preserves the rule of law and the Hong Kong people’s universal rights to freedom of peaceful assembly and freedom of expression.

Link:

林鄭又考第一

香港好快無得再做白手套，評級機構又睇唔起港共，美國又睇唔起港共我哋繼續努力

你估攬炒之母流㗎

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動